大佬你地不散有咩訴求都整D文宣出黎啦你老母

你地軍師整完，我親自到現場airdrop又點話
唔好再一人一句啦屌

推

我馬上出發
愛你們的既黨鐵狗PT上

利申非文宣組純自發
仲整緊其他，前線靠你地，一陣出黎